D女到底諗緊乜? 求解答

你話我因為掛住返工/打機唔理佢，係唔尊重佢，我無所謂，係我錯，我係忽略左你…
但你暪住我同成班男人去旅行又點計？ 咁你又有冇尊重我？重好意思話我控制你太多，問你同邊個去都唔得？ 重想周圍收兵，而加重主動話我對你差要分手？
你諗緊咩呀八婆？

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

樣子 性格 錢 你有齊3樣 最後佢都係會同係你一齊 中間大家各自搵下sp咪算

好明顯搵藉口同你分手 已經有第2個
醒下啦

你條女: 「就係因為你成日打機無時間陪我
所以我先同佢地去旅行 你都唔體諒我 我哋分手啦」

正臭雞

答咗又點？到頭來咪又係咁

檢舉咗你條仆街冚家剷 你聽日應該無得發言

檢舉左又點？到頭黎咪又係咁

檢唔檢又點 到頭來咪又係咁

兩條垃閪

屌你老尾

總之講到尾都係你錯
係你搞到佢出軌變心
佢做嘅嘢好合理